出pool..... 係你啦 係你啦

考慮出pool中........🧶🧶
希望你：

識彈鋼琴而且有八級

讀緊高中或者大學
我小小外協💕
其實冇咩要求同我啱傾就得

我：
識煮飯
性格幾好
好多嘢講🤣
同我出街一定唔會悶
身高有182
會畀安全感、幸福妳
會同你Long D
會同你garp 嘢

想知我其他嘢識咗我再同你講🤫
Like咗搵你 之後可以轉其他Apps傾
希望可以識到你

其他樂器8級得唔得

得吖

條J 30cm長啱唔啱

Pm me

hiii

不如我地交換wts？

有兩條J岩唔岩?

但我得中三🤔

冇問題

marmarlee

格劍

？？

有icon 嘎窩 係隻pokemon黎嘎

點garp法？痛唔痛架？

睇唔到你窩 不如你tg pm我？

係吖你 pm我tg 我畀你吖😂

樓主幾大？

20

一睇就知樓主想扑野

你tg 咩名啊？

8級JJ得唔得

得

問緊條j

無人問緊你噃
阻頭阻勢

三角鈴八級
木魚演奏級ok ？

吹簫八級OK嗎

我吹蕭8級演奏級 會考慮嗎？

屌 比你搶左我對白

樓主相 此post已完

吹蕭？

搵我？

8級琴 高form

我屌

屌你老母一啲優點都講唔出，淨係自我吹奏

182同煮飯應該佢人生最大成就

樓主鳩痕唔去叫雞？

大陸仔

Gay post

樓主咁靚仔我諗我冇資格同你一齊

眼角好大粒眼屎

好撚自卑。。。

講到自己咁好，會無女？

pish

你想食？